黃子華搶飛交流區5

黃牛死全家

今日都係咁

網站及電話系統正常運作中，由於現在登入網站及致電本公司的人流極多，因此系統非常繁忙，請再耐心嘗試。

屌 又係入唔到個網 又係server busy 又係電話打唔通

今日唔洗睇internal error
算有進步

起碼今日伍佰唔駛俾人屌

快咗好多

非常抱歉! 伺服器擠塞!
您未能進入購票系統, 請稍後再次嘗試, 謝謝!

Sorry! Server Busy!
You can not enter our Online Booking System at the moment. Please try again later!

搵食啫 犯法呀

係呀炒賣同買黃牛都係犯法

今日咩link

佢地係咪索性熄埋server當網絡的擠塞就了事

啲人驚再禁會又浪費左一日

要f5幾耐 痴線

唔好問 呢度啲人好撚惡架

10張done 👍🏻

轉場喇喂

點買

有冇多

點解要轉場

垃圾AEG

屌 仲係未入到 兩日啦

好撚on9

終於 連入兩次
2張 280
2張880

收到email confirm